一齊去高登宣傳lihkg

新forum最重要係人流
一人一post係高登宣傳
同埋係平時自己去開既post宣傳